［民怨集中區］放低同早洩最後既對話

有民先有國，早洩你慢慢玩你個垃圾app啦

冇撚錯